班廢老仲要朝早排長龍攞免費報紙

全部on99

咳就拉低口罩

一口就戴一半
痰又放題周圍吐

d 口罩就係咁樣浪費晒

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

然後keep住有人派

有唔少廢老根本意識都未跟上
俾罩佢都sai9氣